HUNTER×HUNTER 366話 中

閱

畫得咁靚，好不安

團長啊

孫子這是甚麼鬼東西

第四王子係天才

團長做咩咁兜mou

會唔會太多天才

團員死撚晒，逃上船

其實可能一早識念，扮唔識試探下人未定

今集好似無咩好討論

咁多字 好不安

之前先全團話一齊上船 而家得返自己一個

老賊用左制約 每畫一頁休刊一個星期

又開制約畫

依個團長好明顯先係富奸畫
之前打希索加打個個d 樣怪到

個feel真係似滅團

可能佢上船先, OR 團員一早散落嚮其他位置

公廁殺手應該跟埋上船, 佢玩追殺的話

台仔CM

"一般客「你怎麼啦？臉色看起來很糟糕」

庫洛洛「我…不敢…上廁所」"

團長

中尿毒

講到一日都無就掌握到念，佢嘅天分會唔會同岡同基路亞不相伯仲

有人話37564個讀音同"殺死所有人"一樣
加埋團長個樣先估全團死清光姐

情報量好大
咁多王子唔係好記得

希魔咁短時間殺哂團員

希魔能力單挑好強

但團長唔係應該異常冷靜既咩
蜘蛛腳定頭 都可以隨時換
竟然會有呢d感情波動

之前係咪剩係畫左2隻蜘蛛死
一陣又畫畫下王子戰突然有集講番其他蜘蛛...

死喵咁古仔點算

直頭勁過佢地

會唔會有機會睇到古仔同團長合作既劇情

到下次休載都未到暗黑大陸

團長暈船浪？

到底死左幾多團員

一個殺你全族人 對面只係買左隻眼 同四王子聯手都唔會同團長掛

我覺得已經死晒
胡步勁死時，團長都無什麼感覺

今次成個震晒
而且佢出現，必有2個團員做食蕉
而家無

咁快搞掂晒
hisoka好野

返工睇
食飯睇多2次先得

無理由滅團掛
唔覺希索加有咁勁
同埋滅團既話古仔點算
應該都係知道俠客同庫嗶死左姐
不過富奸既野...

好擔心古勒比加keep 住開絕對時間 係咁扣壽命

好怕富奸有心係呢篇寫死佢

咁啱死個刻先搵到長命草
搵不明物幫手

感覺富奸唔寫符碌野 同埋佢一完夢 都冇咩需要存在

富奸冇咁正路, 之前四王子隻念獸疑似有古仔個fd既樣, 佢隨時扮傻仔其實念好撚勁都未定, 我估古仔最後既宿敵反而係四王子, 並非團長, 至於蜘蛛下場就應該會俾希希全滅

除左除念時單拖，佢一定會有2個團員在身邊
而家無

最少麻子應該唔會死呱........

我諗唔會死淨團長一個掛
不過佢個樣真係好頹

基仔個細佬

老賊係單行本到講過佢本身想第一個殺麻子
但之後收返呢個決定咋

已經無左半年命

一定講到佢就，王妃救佢吧

好無癮
個第四王子又係天才

佢有無咁輕易殺到 飛坦 同法古斯呀

不過其他無所謂，我淨係想希索加殺左信長條傻西等佢落去陪佢好兄弟

圓都係得咁細
咁廢早應該死

開制約畫

但比絲姫已經講到佢地天上有地下無咁，有可能四王子扮廢但動機真係諗唔到

呢樣真心好撚on9
一講完就識

仲話設定嚴謹
仲崩過火影後期堆父幹

講到念力咁難學
又唔準普通人學

我覺得四王子一早識念, 佢扮傻ONLY

之前睇分析話hunter 主角有5個
係岡, 基路亞, 古仔, 雷生, 同埋希魔
之所以有埋希魔係因為佢地5個生日係分別
3月3, 4月4, 5月5, 6月6, 7月7
而分析條友估計個5件人類希望係對應番5個主角
所以長生食物的確有可能係比古仔
電比基路亞
萬能藥比雷醫生
其餘2個唔知

好難想像到希魔可以殺曬咁多人

古仔拎到長生食物咪好屈機

古仔 記得之前富奸係HXH 0卷講過旅團同古仔都會全員死亡

唔好啊

幾時有講過難學,
雲古咪講過:''念''係只要努力,邊個都學得識

希魔扯左旗真係好屈

早十幾年前d fans 問答已經講過 古仔同旅團全部都要死

咪係 就係因為念一d都唔難學
只要夠專注嘅話每個人都可能會無意中用左念
所以雲古先話過要好小心揀人黎教

點解基仔，小岡可以係天才，四皇子就唔得?

邊話有講到死淨團長一個

幫手上傳先
巴打邊度睇分析多？

呢個真,
仲有拎念獸個儀式對習念未必沒影響

因為團長通常會有1~2個團員係身邊,
而家剩係見到佢一丁友,再加上佢D表情同對白,
所以有人估其他團員死晒.

37564

みなごろし

我反而覺得有睇頭，一直都話念絶對唔可以傳授比邪惡嘅人，而家終於有，仲要係極邪惡嘅天才，諗起都扯哂

四王子呢個角色真係好有魅力

Machi一定未死

上星期都有巴打估四王子一教就識念

唔知希魔遇到四王子會有咩生理反應

仆街，又要返去温書
富奸成日留伏筆

旅團最好快啲死，團長最好不得好死，成日扮勁

上一頁：真係咁易搵到小動物？
下一頁：一腳踩死甲由 周圍都係

諷刺到

LM睇，小崗 基仔 妹妹，不明物幫佢地1秒傳送上船

人地貧民區梗係多蛇蟲鼠蟻

死都唔好過程都冇啦
畫下打鬥都好

邪惡人學念其實大把

但佢嗰種邪惡好明顯唔係普通姦淫擄掠嗰皮嘢,而係有種萬惡根源嘅感覺

成個故仔，旅團已經著墨太多，剛剛又完左希魔滅團，鋪排上已經冇咩需要再講

團長又跟埋上船，唔知係純粹避難定要揾野

本身已經講目標係船上d寶物

好想睇光頭忍者有幾勁 如果識左念
話哂都頭3

每個星期都有得討論hunter嘅時光真係正今次挨耐啲好唔好

成套hunter都仲未有一個真係極端邪惡嘅反派
連炸彈魔同子鼠都唔係
但第四王子就有咁嘅感覺

同期除咗-6考到牌嘅考生
全部都已經好勁
佢仲要打贏過小岡

感覺團長既狀態似係暴風雨前夕多過頹

我諗就算旅團滅團都唔會係比件斷撚左手手腳腳既希索加滅撚哂掛
真係當D 戰鬥人員全部廢柴咩

可能暗殺多幾件
俠客咁勁都幾格就死咗啦

唔信係全滅
經過古仔係拍賣所單野之後團長落左order唔比團員單獨行
希索加勁極都唔會1個打到2個
最起碼飛坦+芬克斯呢pair唔會聯手都輸比hisoka

似小岡坐喺度等貓女醫小麥嗰個狀態

冇反應
學得快唔等於勁

佢死個陣念能力仲係團長到

獵人考試嗰時小岡咪又係廢 hisoka咪又係扯哂旗而且事實上念嚟講學得快係某程度上真係代表勁，有啲人練幾年先有小小進展，天空競技場個細路就係例子

有冇圖呀巴打

網上搵唔到34卷

如果你連情報人員俠客都覺得勁,點解會覺得其他戰鬥人員被hisoka殺到

依家一教就識
分分鐘比斯姬咁叻既師傅+主角潛力都要學幾個月既技巧
佢一日就學識晒

不過一樣無問題
佢點寫都係合理既

我覺得唔關事
Hisoka扯係因為佢地內在既潛能極大
正如個個細路比師傅讀佢萬中無一咁勁
但係gon同killua係十萬中無一咁勁

係喎
Btw其實係偷走成個念能力定係淨係發

旅團點死都好，希望唔好有柒頭再攞預言詩黎預測劇情

首詩預言得一個月咋

每個人都有要屙屎屙尿既時候

「借」念能力比團長用

都係等佢解話再定斷，分分鐘好似其他巴打話佢根本係扮傻仔

睇到隻念獣已經射啦

整個波出黎係叫咩？發？

呢話真係睇到頭都痛埋
老老實實, 我覺得你畫4個王子已經夠
8,9 個我已經吃不消
14個真係有需要咩

屌

咪係 屙緊屎我睇你點出咩迴天咩太陽

應該係硬，發係六大系嘅統稱

之前見有人分析話俠客能力其實仲係自己度，團長其實唔係同希魔單挑，好似話俠客佢地其實係附近，所以希魔復活之後先要狩獵旅團，講到似層層咁，巴打你地點睇？

其實富奸畫到場戰鬥好曖昧, 你話佢1V1又得, 1V4又得, 除非佢講返場戰鬥, 解話

第4王子係天才都唔奇,未上船果陣富奸寫到佢有種好醒,識好多野嘅感覺,同埋佢睇唔起d白痴(eg.殺左果兩個女人),佢齊曬天才嘅特質
所以係天才都唔奇

富奸應該唔會做無謂野
就睇佢點寫

希索加無咁易殺 飛坦同法古斯掛...

我睇完兩邊論點，我最同意嘅一點就係，團長性格應該會揀最高勝率嘅方法去打希索加，所以我覺得似係圍毆

團長問佢手機同天線點
佢話你上船先還比我
如果圍毆又洗咩借技借手機天線啊

但又真係好多疑點，巴打你google下，我都係睇咗篇分析先開始覺得係圍毆

357

圍毆又要借技根本講唔通
要圍毆根本就唔洗借
借左技就唔洗出去同佢打
你冇左念能力同his打同送死冇分別
而且庫嗶能力係好難取代
團長唔會咁冒險送個咁重要既成員出去死

又唔係我分析 我都係睇完人分析，上嚟睇下大家點睇啫

原來念獸仲會變大
意思係咪會成長,會進化

富奸講返呢場戰鬥時話過 佢想畫一場唔傷害雙方尊嚴嘅戰鬥 同時宣佈自己100%勝利個一位就係100%勝利
之後就要睇你覺得圍毆會唔會傷害到佢兩個嘅尊嚴啦

團長個樣肯定係富奸親筆, 之前vs希希個樣似佢老婆畫

團長都問沙拿古洗唔洗比番電話佢
沙拿古自己話唔洗唔諗住再用
如果真係佢幫手部電話點會喺團長到

之前個hairstyle勁mk
今集個look似返旅團vs基爺個look

有2條天線會唔會係因為2部電話？

其實團長係踩睇書發現俠客能力消失左知道佢死左先咁頹

似呢個多D
應該就係之前借左能力
諗住上船JOIN返果下先還
但團長上左船發現能力消失左
知道俠客佢地瓜撚左
所以個樣先咁黑暗想滅曬全部人咁

其實...... hunter 邊有咁多伏筆
好睇既漫畫 唔一定話要有好多伏筆 hunter 既劇情方向邊有複雜過 點解要估到咩俠客仲有能力, 希索加滅團 冇可能啦下話 飛坦 蓄力佬 音樂拳手 吸塵機 加路多 麻子..... 仲有信長... 富奸佢殺啲唔會再有用 or 出場角色 佢先殺姐

俠客冇能力係身 就一定廢到仆街啦 佢又唔係強化系
複製佬唔講啦 後勤人員 應該死啦

其他比較戰鬥向既團員唔會咁快死啦 應未出場姐

至於點解團長咁嬲 唔係俾人滅團嬲 佢應該係睇過書 能力有變化(消失 or 增強) 我諗佢推斷到俠客同複製佬既死 係希索加做 就覺得好撚煩 好撚嬲 想殺人都岩 旅團不嬲有暴力傾向 去到邊都係靠殺人 團長聰明在冷靜加隻揪 佢做野都冇計劃過既

另一邊四皇子係天才都預左啦 咁富奸用左咁多篇幅寫佢 一定勁架啦 btw 好鍾意四皇子 好型 快撚啲殺哂其他垃圾皇子

同埋王子勁過小岡 同基路亞 一啲都唔奇啦 你睇佢地老豆勁撚到癲 都知hunter 世界好撚大 再者 而家好似主角都轉埋 唔好比黎比去啦

四皇子又有屈機念獸 同本身聰明 魅力都幾高 好睇好睇

而且某程度上都係因為自己無check清楚廁所戰神究竟死左未而搞到而家咁

訓左冇睇, 想問下團長係咪已經完美除念?

死左次架啦係富奸親生仔強行復活自己

係咪愈痴線/有奇怪癖好 學念愈快

同廁所戰神打個陣已經除左
唔係點打

我覺得係性格特出
有強烈個人意志同風格

訓左無睇想問下庫嗶死果時係咪完美除褲？

除左個頭出黎

老賊好似又想用十四個王子唔同性格、諗法，去影射人類既醜惡/野心

呢篇有冇可能超越蟻篇既思想呢

用7個算啦(7宗罪),14個太多

今集 旋律聽到惡孖女有D野
淨食女個肥仔睇落又好似冇咁廢

應該咁講
如果佢會準時一星期出一話~畫40個王子都冇所謂
依家唔知幾時會停咁,驚佢唔知幾時先畫完

係14個王子 X 15 個警衛角色 (雖然唔是個個有戲份)

啲警衛真係記唔到

仲有1X個老母同埋14隻念獸呀....

得7個王妃姐 冇咁誇張

第二王女型號極到

不過隻念獸

多謝更正

屌, 光頭忍者我第一時間係諗幽遊白書果個

7罪7善呀

記得一開始第14王子有守衛死o個陣

係屍體俾人吸乾晒水份

其實係咪第13王子隻念獸做既? 今集講佢愈來愈大隻

agger,我都覺團長係知俠客庫嗶2個一齊死所以先頹,佢未必會自負到覺得自己累死兩個成員,但一次過死2件極有功能性既,佢作為大佬頹係正路

鳩up mode: 團長會教變態皇子念
條件係加入旅團

lm

滅團

啲人係咪唔記得蟻篇飛坦出招太陽，果招就真係滅到團

未死晒??

肯定係14王子做既，因為死既全部係上位王妃既臥底
13王子隻念獸大隻左可能同護衛人數增加有關，因為佢唯一有變化既因素就係佢老母撥晒12王子d護衛落佢度。護衛人數增加代表己方人體能量（念）增加，可能隻念獸靠吸收周圍既念增強力量，所以知道比絲姬同半藏識念。

死晒未邊個答到你
大家都係估緊
btw飛坦招太陽個威力要跟受傷程度 仲要施法
廁所戰神一心要殺 點會好似隻垃圾蟻咁打到佢重傷停手等佢出技

廁所戰神，笑死

呢招唔見得有幾無敵

如果對手出手快過佢打到無還擊力或一野斬左佢個頭就冇機會變身

如果飛坦好彩啲遇到王，一早俾王條尾爆左頭，而唔係同條鱷魚慢慢玩

鬼唔知阿媽係女人咩
問題係佢有冇能力做到一刀秒殺先

諗吓都要打J
旅團宜家好似吉祥物咁，惡啲嘅人都無

みんなころし

第九王子之前護衛團明明團滅，今集又冇事，應該係第九王子念獸既能力
九王子性格係嚴己律人，由於性格會影響念獸，所以第四王子念獸好奇多疑，十二王子念獸缺乏自信同安全感。九王子念獸既個性應該都係同主人一樣，會審判自己同他人。
上集王子係見到成地「屍」之後就冇交代後續，直到今集先係床上驚醒。身邊護衛團冇異樣，國王軍又冇介入，即係基本上冇人發現當日所有人失去知覺一段時間，所以護衛團滅只係九王子自己一個既幻覺。
九王子訓醒發現手上有條羽毛，代表佢曾經受到攻擊。基於王子間念獸唔會直接互相攻擊，亦應該冇人會係宴會上眾目睽睽下攻擊王子，所以攻擊九王子既只會係自己既念獸。理由係九王子曾經提及過想退出繼承戰，由於念獸雖然係根據九王子塑造，但念獸本身既意志係由壺賦予，所以第九念獸攻擊自己主人，警告第九王子，唔容許佢退出繼承戰。

11王子好慘

乜鬼野容唔容許，本身就無得退出
主要係講佢見到念!?

話唔定真係死晒，今日見到無事先係幻覺

根本旅團個個都好好人

對團友咪好
岡都問過佢地點解可以若無其事咁殺普通人

一打 唔洗找

旅團真係漫畫奸角最有魅力既一派，會無咁想佢地死

對比曉、十忍、七武海(好似唔算奸) 、七宗罪人造人

點解你會覺得佢地好人呢

真係唔想佢地咁快滅團
不過旅團勁既死得特別快
好似信長呢啲咁廢既好似有光環咁

台灣有人話係因為唐太宗有14個仔 之後大仔同4仔係打得最勁
同埋唔畫14個邊夠D獵人出場 遲早死下死下得返4-5個

唔覺人造人會差過旅團

咁最後咪9王子贏 (好似係)
富奸好鍾意用hunter黎包裝
蟻篇有人分析過係參巧創世紀

第九王子班保安無人回報念獸嘅事, 證明班人只係幻覺

殺死所有人姐
冇話係殺死"了"所有人呀嘛
可能係團長知道俠客死左 (手機仲未還)
或者瑪奇同團長講左
所以推斷希索加目的要殺晒全體旅團
而家好嬲

旅團魅力點係邊 一直都唔係好明
反而覺得佢地成隊好嘔心
自己個團員死左就喊哂口
另一方面係到亂咁滅人地族

希索加頂多打嬴俠客，機槍佬，神左惡右手，小霞呢幾件，佢點可能嬴到信長，飛坦真係諗唔到

信長4米無敵劍圍

但Hisoka個招伸縮自如的愛都好屈機

佢地係好人唔通古仔係壞人咩屌你
殺人全族只係因為要挖人對眼
呢d行為夠佢地死一千萬次啦
好你老母

果堆垃圾成日扮晒勁
其實得二流
比人團滅好合理

咁最後係4仔贏啵
屌

直情負魅力
好撚嘔心
懶係勁 打隻師團長都可以扮到自己滅左蟻后咁
問咩人殺左窩金 知唔知佢係我好朋友
屌 你地殺既人 分分鐘係人地好朋友 爸媽

仲敢同鋼鍊7宗罪比
人地個個有血有肉
唔好見富奸就吹到上天好嗎

故仔開頭都未出啲咩特別勁人，所以旅團先咁搶戲
睇完GI島加蟻編，旅團對比出黎就垃圾，重話咩頂級罪犯
小岡加基路亞急速報成長，已經夠旅團抽

團長平時咁冷靜，處變不驚，連自己生死到處之泰然

如果淨係死兩名團員，唔似會咁大反應

希索加點解要咁激動要殺晒旅團眾人?

吹到團長咁勁
就唔撚洗搞一大輪
收集齊能力 又揀場地
先夠膽打希索加

希索加計過數
人偶數量無理由咁多
分分鐘團長搵團員幫手
先激嬲希索加

下次希索加玩特襲

無呢個可能,hunter入面既念能力其實只係輔助,佢地每個人本身既體格體術先係決定佢地實力既高低,唔好話飛坦招技要儲氣,所以佢係會被希索加打贏,旅團個個都a級通緝犯,重點係,旅團班人一齊咁多年連自己友既念能力都剩係知個基本功能,新加入既希索加係無可能知佢地能力係咩,當然輕薄的假象都係得麻子知

我都唔明
仲要玩廁所偷襲
垃圾

擺明見到富奸就知係勁啦

每年出幾話fans就幫佢打哂J Jump都唔敢旭佢

內容又完勝其他jump連載

團長同希爺、希爸打近身，不落下風
一近身對希索加 畀人打到無得還手
上次就等你開哂技能先打
今次無咁易

因為佢終於覺得呢班垃圾嘔心
不值佢地所為

講真，要實戰埋牙咁打就唔係太岩我睇
所以我唔係咁鍾意睇小岡
反而酷拿皮卡做主角就好好睇
因為要鬥智鬥力
而家加埋團長仲好，因為佢都係有實力有智力
如果蟻篇講既係戰力的極 包括人同蟻
咁呢篇將會智與力的融 已經昇華到另一個境界

個人覺得小岡做主角嘅得蟻王篇好睇
但睇到好燥底 佢對基仔嘅態度同強化系嘅on9衝動性格真係wtf
反而古拿比加做主角嘅友克鑫拍賣會篇同暗黑大陸篇就真係好正 鬥智鬥力
需要好認真咁睇

其實團長未必係旅團入面最好打果個,只係佢個格係岩做大佬所以佢先做,講真團長既身體質素好弱雞,我反而覺得佢係拍賣會係被人禁住黎打 希索加就無論體術定智力都屈機 兩個一打我都覺係希索加贏,旅團一定係全滅架啦,如無意外暗黑大陸篇上半part應該會全滅,ff mode: 古仔最後同團長隻揪,古仔贏但絕對時間令自己壽命用盡,然後死埋,因為富樫講過旅團同古仔都會死,hunter咁dark,死主角其實唔出奇,但到時應該會有人燒書寄刀片

團長既身體質素好弱雞
體術都好勁喎

團長體術>希索加

點會
如果死小剛
直情要開香檳慶祝啦
打炸彈魔果時幾時佢斷手斷腳之後死左

咁就要估下希魔夠唔夠基爺基爸打啦

其實團長肉體實力唔算係最勁喎真心

佢係旅團入面都係排行第七
係能力屈機囉 好心唔好神化佢啦

體術講埋技巧，身體協調之類
唔係大力就得

戰鬥不嬲都係格食格唔係咁執著
團長幾勁都好,係我面前都係不值一提

原來個名就係比你改左
捕捉古拿比加

咁係你面前旅團所有人都不值一提既係

打大大段果d柒頭係咪以為自己分析得好精闢？

講埋d垃圾野

講真,我係旅團fans都唔覺團長體術係勁過希索加,佢打席巴果陣要出刀仔,綜觀佢所有戰鬥,無把握既野一定唔會做,速度就一定有既,但真係講埋身隻揪就勁唔過希索加既我覺得,你見佢係天空鬥技場埋身打比希索加hit中一下就唔再用埋身打就知,團長勁在對個戰局既分析同點樣帶住個節奏,令對手跟自己走,但再打多次一定係希索加贏,因為對上一次團長覺得係100%贏,所以已經show哂底牌比希索加,但輕薄假象團長未知,除非麻子有爆比團長,但都係果句,希望係古仔殺死團長唔係希索加

最憎小岡好傳統動畫主角feel,又係毅力無限,打死唔認輸,永不放棄,打唔贏人就課金開外掛,宜家番鄉下釣魚就岩,佢死我都開香檳

一齊開

小岡死我即刻買多套書放係神枱供奉
由GI閃避球開始就好憎小岡

你班友笑死我

雖然我都好憎佢蟻篇話基路亞可以置身事外

西班牙有愛好者,發現富奸,已經明示左 旅團 死晒

(有睇頭文字d 都知呢部車係 死神 - 37564)

屌呀，原來仲有畫

睇佢d野
真係數目字都唔好放過

反而想知道古仔會唔會知道邊個滅佢族
漫畫有提過計劃係秘密
而旅團係執行者 流星街操控者 邊一個滅佢地

佢已知道4王子最多

4王子d資質有王既影子

唔撚係下化
啲純粹邪惡嘅角色我覺得好反感
完全唔覺得個4王子有乜魅力

資質阿 一學就識既資質阿

中里毅條廢柴，影射緊團長

雖然係殘體 但建議大家睇睇
岡好撚慘

應該暗示慘敗

不過唔會死吧
可能重傷流落暗黑大陸，變超級撒亞人

agger

真係未見過團長咁既表情

根本愈大愈鍾意睇希索加
勁得嚟又唔會靠老豆基因屈機，有時都鳩鳩地，最勁咩蟻三護衞果啲唔會好似吹大岡咁吹到佢有得過招
打交智慧力量並重，用香口膠以柔制剛
型棍大隻，男女通殺

用香口膠痴住個廁所板，再用隱

其實團長實力仍然深見底 之前打希魔只係揀左最適合打佢果幾招技 組合技令希魔完敗 佢可能仲偷左唔少技 只係認為唔適合打希魔而已 反正偷技呢招可以比作者尻吹偷左幾多

agger
希索加可以秒左蟻王
除非蟻王唔洗去廁所

我好想知團長招瞬間移動個詳細能力

睇佢個樣唔似死兩個咁少
但堆數字會唔會只係巧合

唔會係巧合啦

如果睇漫畫中喜歡育成的話
咁見到比絲姬同光頭忍者就自然有種温暖感
問題係皇位戰凶險 各皇子隨時對性命不保
佢地的侍衛隨從的生命就更加唔值錢
但各為其主 我唔想比絲姬同光頭佬死
更加唔想古拿比加死
呢一刻如果團長加入戰圈 投靠是旦一位皇子
(要有戲劇感當然4皇子)
咁劇情就更加好睇
古拿比加同團長同場
兩個都有類似的特質 歷險過程要智與力融合過關
兩者無絕對的武力同戰力 過程稍為計算錯誤
就可能無命

富奸不嬲都覺得痴線佬都係天才，你睇佢就知

睇開都知
富奸會擺其他漫畫既元素落去，之前出過飛影

睇返隔離post團長對基爸基爺時意氣風發

同依家個表情對比

其實去三王子間房唔係要傾念獸既事咩

點解三王子求奇送兩個守衛俾古拿比加就算？

佢口講唔在意係講比1,2王子/王妃既守衛聽
成個繼承戰最關鍵既係情報
因為唔想d情報落入上位王子手中
所以派人來我到收風

如果直接講出來比人報告上去會有風險
目前就算已經通報左我接觸過3王子
唔清楚3王子掌握多少情報對佢來講都係有利

痴住個屎塔

咁先岩喎

殺人放火既壞人同有義氣好似冇衝突

痴住屎眼

仲慘過紅毛泥封西

出得黎行預左要還，旅團當自己無敵，周圍結怨

咁團員死左唔可以傷心？
都係個句壞人都可以有義氣
古惑仔夠壞，但一樣會對自己人有義氣

本身三個團員就係負責確認死亡
最大責任其實係麻子用念線搞條屍，先觸發死後念發動

惡孖女應該係好人
想幫另一個孖女

打輸咗發老脾囉
不過廁神fans仲未接受到

重睇，唉

佢自己都係垃圾
都一樣係亂殺人咋
由殺現場觀眾已經睇到佢哋都係同一個價值觀
或者流星街嘅人都係咁

廁神同佢打
有一part就係專登講團長體術都好勁
冨慳其實大可以唔咁寫，但都專登提一提令讀者唔好認為團長純粹只贏戰術

講起流星街 富奸仲會唔會畫NGL 前主人。。。

仲有，富奸好少畫無意義既野

點解蟻篇最後要畫真迪哥

講真 迪哥呢d 都係想影射下肥仔既小角色 點解最後要畫其實佢係替身 真迪哥一早退隱左 背後有乜含意？

佢應該唔明體術係乜，亂鳩咁回

借用咁多招，又要係天空競技場對希索加，都講得出'佢做野都冇計劃過'？？

蟻開發念嘅方法係唔同
係用念打鳩佢嚟開
普通人咁做應該死撚咗

但念獸就可能係嘅

西班牙讀者 好似發現新大陸咁
知唔知其實冨慳自己都有講？
鼠繪第一頁咪寫咗，話佢鍾意咁玩
個數字太多解讀方法，基本上而家都冇咩好講
亦唔係咩大暗示(所有日本讀者都會見到)

更正返，鼠繪嗰句應該係譯者講先啱
冨慳似係講話會喺單行本留返上一話嘅jump紀念彩蛋

btw, 冨慳講明留麻子一命係為咗故事上有人帶口信，易發展啲
所以咩全員死亡可能性好細(最起碼佢冇死)
即係好大機會係佢通知到團長團員死訊+廁神殺

其實不如諗下廁神冇咗手同腳點搞仲好啦(完全冇人提)
唔係兩個團員冇咗發/念邊有得打

迪哥咪就係想表達有啲人一早看破紅塵，話之你班人為名利打餐死

依個唔難啦
是但作佢搵出面既人醫返好咪得囉

咩呀 佢做做路飛麻
用膠做手腳

幾乎24小時都要發動能力
仲有連個鼻都爛鳩埋

訓教同埋去廁所應該唔洗發動，不過廁所戰神ge念真係開發得好完美，戰術體術完美配合

返gi拎張大天使呼吸都醫好唔
輕鬆
小剛半死都醫得返

斷手斷腳都生返出黎

團長心諗 胡步勁起碼痾清先死 真好呀

又真係, 死得舒爽

得希望如你所說
如果唔係，我覺得可以唔洗再睇hunter
小岡佢地已經好天才，一千萬有一個
佢一個鐘都冇就玩成咁
咁佢係咪一億裹面有一個啊

以你角度講
即係只可以主角最勁 ？
成套戲好多天才呀 你咪撚睇啦
希索加，會長，團長，金，分分鐘十二生肖都係，基仔老豆呀爺呀哥

你又知佢地係天才？就算係天才都要經歷過沉重ge磨練，就拎會長黎講，每日揮感謝ge 1萬拳揮左十幾年，連蟻王都話想像唔到會長用左幾多心機，殺手家族唔洗講，細細個就接受訓練，廁神，金同團長實戰經驗豐富，天才係天才但都要經過磨練先成形，依家就等睇四王子會唔會咁做

所以話認為四皇子如果天才到咁都冇問題既人都有問題，無視晒hunter 原有既設定，念根本就係好講基本練習根基既超能力，占卜女雖然無意中擁有左念能力，但一啲念應用概念/能力都冇，戰鬥值係負數

所以我信四王子一定唔係新手，感受念唔難，難就難在形成念球仲要識移動佢

我覺得4皇子其實係未識念，佢既對話比我既感覺係其實佢睇唔到佢既念集中左係邊隻手，佢只係感覺到佢集中左氣。 姐係話佢對眼都未開。

係，我都覺得佢連凝係對眼都未識用

堆蟻學念都好快 仲好屈機

不過唔是人類咁解

唔洗學念都打贏有念普通hunter

貓女同尤比有得同人類頂鋒嘅會長55波

佢地老母食得人多

話時話，點解希索加當時對排球佬冇反應既？因為掛住幫團長除念？

蟻對念既掌握合理好多

都係睇之後老賊點講服各位

Razar剩係打閃避球唔玩命對廁所戰神黎講未夠high